其實利狗憑乜嘢憎葛斯？

我唔知呢到/高登既猁有冇講過啦，但係我之前係facebook group到見到D猁狗屌之前葛斯好現實，屌佢冇歐聯打就唔肯黎，唔講以為佢係利物浦青訓添

以我所知 傳果陣仲係高登時期
當時有部分利狗係恨要佢同時亦笑自己隊波柒到有高普都唔肯黎

好開心佢唔肯黎

樓主有冇記錯

Fb我唔知啦 果度出名多on9
高登就冇喇

憎人都關你事

呢樣真呀 on9假利

肯定冇

討論下only

憎一個球員都要憑一樣野

冇歐聯打就唔黎 咁屌佢現實都正常姐
咩以為利記青訓好似係你強加罪名落去

你又知果D一定係利狗?

求下你唔好黎tim呀

焗買水貨文尼

唔鐘意佢係講緊佢人格喎

發覺由高登開始各隊球迷都好鍾意同FB 球迷割席

多迷都冇唔鍾意
關你猁狗撚事

高登利同精壇割左好耐

現實有咩問題？

唔鐘意都要資格論

想屌利狗又要帶哂頭盔話唔知呢度有冇利狗講過

Milan or Madrid. Just not Dortmund. **** off Gotze

1.
2.
3.
4.

上面位ching柒撚到捐返落老母個閪度

我對利記球迷充滿善意

阿狗入場搞事姐

可能佢對應緊樓主 講緊fb啲多迷掛

挑今年咪又係返左去
好過你班猁狗唔撚關你事就話憎人

如果傳某球星加盟車路士 記住咪撚指指點點喎

姐係唔黎利記就要憎？

係屌佢咪撚黎 唔是憎

唔黎咪唔黎
你有冇見有車狗屌卡雲尼羅賓奴
得你班傻西唔黎就屌尻人姐

憎一個球員其實點解一定要關事先憎得

我答你有 你係咪即刻走先

拿我對唔憎佢既
廢時陣間講到我好憎佢咁

咁你唔去fb 屌？

搞撚笑，咩邏輯

D利迷係比較脆弱

一個利狗憎=全部利狗都憎

樓主放心喎
求鳩奇打句野有關利狗既 獌軌聯隊即刻入黎啦
戴個咁既頭盔真係得撚啖笑

呢個真
樓主唔識玩

我入黎撐利的
話哂大家失敗者聯盟

🍻

阿狗冇R聯
利迷差英超

互含

又屈

屌樓主洗唔洗講資格

咩屈屈聲咁難聽 樓主咪話左唔知呢到有冇利迷講過囉

返到BVB都係無乜正選機會

屌佢現實冇問題 但現唔現實好似唔關果句青訓事wor
你果句唔講仲以為係利記青訓 係咪你講架咋
我唔清楚班痢有冇當佢係青訓 如果人地冇講 咁咪係你屈落去囉

咩利利唔係搞笑者聯盟盟主咩？

慘

咪撚比我見到啲痢狗笑FB d 曼迷呀

點會姐！呢度Ｄ獌都有排笑啦

基本上你而家都已經可以抄樓豬段野再改少少字 就出得post屌連登班利迷

唔好玩啦
想我去猁？

垃圾猁有邊個會想去呀

班車狗同個爵士連加特
仆住入黎柒

Sorly原來得波歷克一條柒碌車狗

已經cap左圖準備同班車迷子一齊J擊你了

Ｊ賢仔好啦 唔好Ｊ錯

拿冇記錯果時好似係高普自己開聲話
如果一個球員要有歐聯打先肯黎
佢唔會買
可能有人覺得高普冇資格講啦

thanks蓋清

條友都痴撚線 喜惡都要講理由
同埋唔好亂屈啦
至起碼我無想濕鳩黎

回左一句po就叫仆住入黎柒，精神勝利法真係幾時都咁強大

睇住你妄想症發作衝出黎柒係幾過癮既

痴撚線憎下都唔比要講資格

我憎佢反骨 唔係憎佢唔黎

好彩文尼勁過佢

屌你地真係唔洗返工嫁喎

Yes
岩岩先起身

唔肯嚟都有罪

腎仔又搞事
我轟大軍表示wfc
利迷子唔好理我轟點洗牌同我轟賽程就得了